發覺連登好多內向靚仔

入左叫春台個留tg post到睇下
屌你 個撚個都175cm up 又識音樂 又成日做運動
簡直臥虎藏龍

現實出到黎咪係m記毒撚樣囉

叫我有咩事

樓豬講既野同靚仔有咩關係

咩都有齊但唔會出街

你就好